有冇人想去賀下民建聯會慶？？

上網見到 唔知真定假 真既話都想去下

咁咪等於送錢俾佢？

大飛張耀揚.jpg

老廢區

唔使 喺入口賀佢

睇個menu似係佢貼錢多啲

我冇嘢講

咁可以去隔離坐既

bgm

計埋果盤甜品都係一人一道菜，去食平價放題好過，反正一樣難食

200人食飽飽

成場人反佢會點

打電話叫食環，警察上去做野咪得食物衛生有問題

疑似聽到打鬥，吵鬧聲音

推

可以去食下，賀一賀佢

正喎！夾埋成圍連登仔！不過好似呢d要係議員辦事處到登記左先喎？

Up

你肯定去到食得落？